習總命不得見血令林鄭凌晨開記招 特首親中媒體失職辣㷫北京

香港反送中條例事件持續發酵！特首林鄭月娥未有正面回應民間「反送中」訴求，激發數百名示威者在7.1一度佔領立法會的事件，震驚中南海。據悉，主管港澳事務的國務院副總理韓正再度南下深圳，於7.1當日隔岸觀看立法會衝突場面，並向特首轉達國家主席習近平的最高指示：不許流血；更在形勢危急下，勒令神隱多日的林鄭親自於凌晨開記招。消息稱，再度南下的韓正有兩大不滿：特首施政誤判形勢、親中媒體發揮不了輿論導向作用。北京正收集各方訊息，預計對港政策將有調整。韓正亦已在昨日回京。

消息人士對本報透露，身兼中央港澳工作協調小組組長的韓正，短短半個月內，先後兩次南下深圳部署工作，不僅情況罕見，亦顯示事態的嚴重性。7.1當日，除韓正外，剛由日本參加G20峯會回國的國家主席習近平等領導人亦在中南海嚴陣以待。消息稱，當日，示威者衝擊立法會期間，警方不採取行動，任由示威者大肆破壞，乃習親自下令不得見血，恐再出現六四事件，令執法當局不得不忍。隨事件進一步失控，政府新聞處在2日凌晨2時30分公佈「行政長官林鄭月娥將於深夜凌晨4時，於灣仔軍器廠街警察總部會見傳媒，政務司司長張建宗、保安局局長李家超及警務處處長盧偉聰亦會出席」的安排，這是來自中南海最高層的指示，港府在事件中處於被動位置。

韓正曾在6月中南下深圳坐鎮，並召見林鄭北上，其間當面批評其推行修訂條例的手法不妥，誤判形勢，要求其反思和檢討。但林鄭僅宣佈暫緩修訂條例，激發6.16二百萬人上街示威，事件更在G20峯會和全球發酵，並在7.1爆發佔領立法會事件，讓北京十分不滿和難看。另，韓亦不滿在港的親中媒體發揮不了輿論導向作用，要求中聯辦徹底檢討。

相關新聞：【你問我答7pm Live】官逼民反／暴力禍港？鄺仔岑敖暉「發夢家」大談衝擊立會後止戰之殤

據悉，自6月以來，內地多個涉港部門幾乎日日返工，收集各方訊息，或撰寫報告或製造影片供中南海參考。消息指，北京對香港局勢非常憂心，稱回歸22年，香港先後發生多宗震驚全球的大事，究竟發生何事？北京目前正收集各方訊息，預計對港政策將有調整，特區政府亦會有人落台問責。而經歷6.9、6.12、6.16和7.1事件，北京對奶媽林鄭的「打得」、「精英」等形象已大打折扣，但會否如前任特首董建華、梁振英那樣被迫落台，有待韓正回京稟報，由中南海最高層最後拍板。

仲問究竟發生咩事
真係活係平行時空

並召見林鄭北上，其間當面批評其推行修訂條例的手法不妥

有冇屌佢老味

垃圾吹風

真唔真啊，又吹水，真係有人落台就信

韓正會點處理

我唔信 一日未有真普選一日都唔會接受

佢哋對真普選既定義同我哋唔同
佢哋角度831已經係真普選
係你班刁民唔要

有人落台先算，no action no talk

炒魷前奏曲!?

唔怪得大公記者畀人打

又扮白面
今時今日唔係仲信呀？

失職

當笑料聽下

宜家開左個頭，一日冇真普選都冇可能解決到問題

消息指，北京對香港局勢非常憂心，稱回歸22年，香港先後發生多宗震驚全球的大事，究竟發生何事？

又消息人士？ 揾鬼信

我信會尻林病

共產黨一定入曬佢數

支共係唔會錯

中央都割蓆

依家啲報紙佬就嚟好似匿係人哋床下底咁，私講嘅嘢都知，信你先奇

應該真係除褲親自屌

好重口

屌 呢啲新聞都信 自14年黎都聽唔少啦習大大盤棋下完未呀？

學恆仔嗰句，俾你知道真相又點？

假消息不了 但係都希望各位可以保持希望 已經承受唔到再有人自尋見

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —

盤棋捉咗咁多年仲捉緊？

得啦得啦
當年雨傘又係咁講
唔關習總事 係689搞出黎

大公文滙記者點努力都冇人睇

收嗲啦又扮好人

Link?

單單睇完呢篇文章

會有一部分人 已消消 怨氣

我都信支共會同777割蓆，而且好早佢一見唔妥就已經割撚咗話係777自己獻計

結論：特首係用完即棄既Condom

稱回歸22年，香港先後發生多宗震驚全球的大事，究竟發生何事？

3個字 共産黨

咁我都想信關中聯辦事多過習總事既
就好似一間公司 個department head 搞亂檔 整到d細最後作反

好膠。。 篇野帶風向味濃又想話中共好係地區差lol

下面既管理層玩大左 個ceo先會知道

上次又係話召林鄭北上之後變左暫緩
希望再會有d新驚喜

仲佈緊局，俾d 時間佢

唔好再用呢啲文黎打飛機啦，又係到幫中共洗黑啊？根本成件事就係中共同林鄭搞出黎，就算唔係中共提出都好，佢地都一定有份，依家場仗完全未贏到，唔好鬆懈啊。對家成日有呢啲所謂既"消息人士稱"既消息如果對我地有利既話，諗下會唔會真係俾我地知啦

老闆唔落order
head會自己拿屎上身搞咁多野？
安安穩穩逗人工唔好？

佈撚完未呀

又來幫習大大洗白

支共都開始文宣 大家咪撚信

操你媽B

依d垃垃新聞睇下好啦
要繼續爭取5大訴求

Btw
提提大家七一朝已經見咗血

習總，依邊有人唔聽你話呀

中亂辦鐘意搞搞陣就出哂名啦

928臨開槍又話比佢剎停，當時林鄭係政務司長
咁點解612林鄭做咗特首就狂開槍

講咁多結束一擋專政先啦

其實無乜所謂，心水清嘅人唔會信，重要嘅係比藍絲聽到就得，幫佢地內部搞分化

CCTVB發揮不了輿論導向作用，辣㷫北京！

又係852?

咪吹風， 一日未撤回都你話韓正支持港獨都得

屌你老母呀習種撚 條撚樣獲獲都係咁 明明係自己搞出黎既蘇州屎 一有事就想將自己放喺道德高地
當年雨革又係咁
唔撚見血咪撚吹水啦你睇啲死警犬 如果嗰晚有人比佢捉到嘅話分屍都似

正式懷疑淋病係外紅內黃真係似為左connect 社會而做野魯魯修現實版

條習種狗永遠都想將自己當做聖人

咁落台未呀？撤回未呀？未就收皮啦

習近平你戴綠帽呀你老婆俾狗屌啊

習種狗你呃到啲傻鳩都呃唔到我呀

個撚個都話唔關自己事，
習近平話林鄭事，唔關佢事，
林鄭就賴李家超，李家超賴盧偉聰，盧偉聰賴指揮官，
咁割蓆法，不如割返香港出去啦。

講到咁憂心又搞到個個冇假放咁慘
既然係咁不如放棄香港算啦
對大家都好

習總不得干涉香港內政！

希望林鄭唔好落台
佢一日係度，我地一路有個重點可以攻擊同發酵
相比起689，我比較希望對手係777
佢成功令香港人係極度時間內進化

係嘅話
凌晨個記者會仲係錄音機
咁有咩用

咩係大公文滙？未聽過依個名喎

開完仲嬲喎